msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MyMetrixLite\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-11-07 12:20+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2021-09-01 03:33+0000\n"
"Last-Translator: zhangtianqing <zhangtianqingzh@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"openatv/metrixhd/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.8.1-dev\n"

msgid ""
"\n"
"(No preview picture available.)"
msgstr ""
"\n"
"（无预览图片可用.）"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"(One or more %s icons are missing.)\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"(缺少一个或多个%s图标.)\n"
"\n"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"Maybe is a compatibility issue with %s resolution.\n"
"Attention: The osd-error occurs first after gui or system restart!\n"
"\n"
"Do you want really change from %s to %s - skin?"
msgstr ""
"\n"
"可能是与%s分辨率的兼容性问题.\n"
"注意：osd错误首先发生在gui或系统重启后!\n"
"\n"
"是否确实要从%s更改为%s-skin?"

msgid ""
"\n"
"Press 'OK-Button'"
msgstr ""
"\n"
"按'确定'按钮"

msgid " "
msgstr " "

msgid "     "
msgstr "     "

msgid " - box support unknown"
msgstr " - 机顶盒支持未知"

msgid ""
"!!! If your receiver not compatible is a crash possible !!!\n"
"\n"
"Choose 'yes', then starts the resolution test.\n"
"The old resolution will automatically restored after 10 seconds."
msgstr ""
"!!!如果你的接收器不兼容可能崩溃!!!\n"
"\n"
"选择“是”,然后开始分辨率测试.\n"
"这个旧的分辨率将在10秒后自动恢复."

msgid "!!! Recording(s) are in progress or coming up in few minutes !!!"
msgstr "!!!录制正在进行中,或者几分钟后就要开始了!!!"

#, python-format
msgid "%d Minutes"
msgstr ""

msgid ""
"'\n"
"in the\n"
"'"
msgstr ""
"'\n"
"在\n"
"'"

msgid "(Text-Mode)"
msgstr "(文本模式)"

msgid "+ 1"
msgstr "+ 1"

msgid "+ 2"
msgstr "+ 2"

msgid "+ 3"
msgstr "+ 3"

msgid "+ 4"
msgstr "+ 4"

msgid "+2"
msgstr "+2"

msgid "+4"
msgstr "+4"

msgid "+6"
msgstr "+6"

msgid "+8"
msgstr "+8"

msgid "-"
msgstr "-"

msgid "- 1"
msgstr "- 1"

msgid "- 2"
msgstr "- 2"

msgid "- 3"
msgstr "- 3"

msgid "- 4"
msgstr "- 4"

msgid "--- empty ---"
msgstr "--- 空 ---"

msgid "-2"
msgstr "-2"

msgid "-4"
msgstr "-4"

msgid "/usr/share/enigma2/MetrixHD/skinparts/[part]/[part].xml"
msgstr "/usr/share/enigma2/MetrixHD/皮肤部分/[part]/[part].xml"

msgid "0"
msgstr "0"

msgid "0%"
msgstr "0%"

msgid "1 px"
msgstr "1 px"

msgid "10"
msgstr "10"

msgid "10 px"
msgstr "10 px"

msgid "10%"
msgstr "10%"

msgid "100"
msgstr "100"

msgid "100%"
msgstr "100%"

msgid "15%"
msgstr "15%"

msgid "2 px"
msgstr "2 px"

msgid "20"
msgstr "20"

msgid "20%"
msgstr "20%"

msgid "25%"
msgstr "25%"

msgid "3 px"
msgstr "3 px"

msgid "30"
msgstr "30"

msgid "30%"
msgstr "30%"

msgid "35%"
msgstr "35%"

msgid "4 px"
msgstr "4 px"

msgid "40"
msgstr "40"

msgid "40%"
msgstr "40%"

msgid "45%"
msgstr "45%"

msgid "5 px"
msgstr "5 px"

msgid "5%"
msgstr "5%"

msgid "50"
msgstr "50"

msgid "50%"
msgstr "50%"

msgid "55%"
msgstr "55%"

msgid "6 px"
msgstr "6 px"

msgid "60"
msgstr "60"

msgid "60%"
msgstr "60%"

msgid "65%"
msgstr "65%"

msgid "7 px"
msgstr "7 px"

msgid "70"
msgstr "70"

msgid "70%"
msgstr "70%"

msgid "75%"
msgstr "75%"

msgid "8 px"
msgstr "8 px"

msgid "80"
msgstr "80"

msgid "80%"
msgstr "80%"

msgid "85%"
msgstr "85%"

msgid "9 px"
msgstr "9 px"

msgid "90"
msgstr "90"

msgid "90%"
msgstr "90%"

msgid "95%"
msgstr "95%"

msgid "< >"
msgstr "< >"

msgid ""
"A background update check is in progress, please wait a few minutes and try "
"again."
msgstr "后台升级检查正在进行,请稍等几分钟,然后再试一次."

msgid "A higher value results in a slow movement."
msgstr "值越大,移动越慢."

msgid "AUDIO"
msgstr "音频"

msgid "AV"
msgstr "AV"

msgid "Accent colors"
msgstr "强调色"

msgid "Additional Layer"
msgstr "附加图层"

msgid "Additional offset for font scaling"
msgstr "字体缩放的附加偏移量"

msgid ""
"After enabling, 'Apply changes' and restart needs never press 'Apply "
"changes' (and restart) when you change subordinate entrys in 'STB-Info'."
msgstr ""
"启用后,当您修改接收机信息的下级条目时就不需要再按'应用更改'(并重新启动)了."

msgid ""
"After enabling, 'Apply changes' and restart needs never press 'Apply "
"changes' (and restart) when you change subordinate options."
msgstr "启用后,当您修改下级选项时就不需要再按'应用更改'(并重新启动)了."

msgid "All calculated values round down"
msgstr "所有计算值向下舍入"

msgid ""
"Alternative calculation, recommened for slow boxes or for a fast settings "
"testing."
msgstr "建议对慢速或快速接收器进行替代计算用于测试设置."

msgid "Amber"
msgstr "琥珀色"

msgid "Analog Fonts"
msgstr "模拟字体"

msgid "Animated Icons"
msgstr ""

msgid "Apply changes"
msgstr "应用修改"

msgid "Arial"
msgstr "宋体"

msgid "BOUQUET"
msgstr "分组"

msgid "Back Color"
msgstr "背景颜色"

msgid "Back Color Transparency"
msgstr "背面颜色透明度"

msgid "Background"
msgstr "背景"

msgid "Backup"
msgstr "备份"

msgid "Backup & Restore my settings"
msgstr "备份&还原设置"

msgid "Backup-Set is not complete!"
msgstr "备份集不完整！"

msgid "Between Clock and Weather centered"
msgstr "时钟和天气中间"

msgid "Between Clock and Weather enclosed"
msgstr "紧靠时钟和天气之间"

msgid "Black"
msgstr "黑色"

msgid "Blocks Layer Design"
msgstr "块层设计"

msgid "Bold and greater Fonts"
msgstr "粗体和更大的字体"

msgid "Border"
msgstr "边框"

msgid "Border color"
msgstr "边框颜色"

msgid "Border lines"
msgstr "边框线"

msgid "Borderlines"
msgstr "边框"

msgid "Bottom"
msgstr "底部"

msgid "Bottom of the screen"
msgstr "屏幕底部"

msgid "Bright Colors"
msgstr "鲜艳的颜色"

msgid "Brightgreen"
msgstr "鲜绿色"

msgid "Brightyellow"
msgstr "鲜黄色"

msgid "Brown"
msgstr "棕色"

msgid "Burgund"
msgstr "酒红色"

msgid "Button text"
msgstr "按键文本"

msgid "Buttons"
msgstr "按键"

#, python-format
msgid "CPU-Load: %s"
msgstr "CPU负载: %s"

#, python-format
msgid "CPU-Speed: %s MHz"
msgstr "CPU速度: %s 兆赫"

#, python-format
msgid "CPU-Temp: %s"
msgstr "CPU温度: %s"

msgid "Cable"
msgstr "有线电视"

msgid "Cache data"
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"Can't create Backup-File!\n"
"( %s )"
msgstr ""
"无法创建备份文件！\n"
"( %s )"

msgid "Can't create symlink:"
msgstr ""

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Celsius"
msgstr "摄氏度"

msgid "Change Number of Rows in Movie Selection"
msgstr "更改电影选择中的行数"

msgid "Change field size 'Count/Size' in Movie Selection"
msgstr "在电影选择中更改字段大小"

msgid "Change field size 'Date' in Movie Selection"
msgstr "在电影选择中更改‘日期’字段大小"

msgid "Change field size 'Progressbar' in Movie Selection"
msgstr "在影片选择中更改‘进度条’字段大小"

msgid "Change field size or hide"
msgstr "改变字段大小或隐藏"

msgid ""
"Change the picon sharpness with the scaling.\n"
"Info: < 1 = blurred and > 1 = sharpened\n"
"(no restart required)"
msgstr ""
"用缩放来改变PICN锐度.\n"
"信息: <1=模糊 >1=锐化\n"
"(不需要重新启动)"

msgid "Channel list show MiniTV*"
msgstr "频道列表中使用小窗口播放节目*"

msgid "Channel selection settings"
msgstr "频道选择设置"

msgid "Channel selection style"
msgstr "频道选择风格"

msgid "ChannelName/Number FontSize"
msgstr "频道名称/编号字体大小"

msgid "ChannelSelection"
msgstr "频道选择"

msgid "Channelselection"
msgstr "频道选择"

msgid "Checking Feeds"
msgstr "正在检查数据源"

msgid "Choose Picon Type"
msgstr "选择Picon类型"

msgid "Choose skin resolution"
msgstr "选择皮肤分辨率"

msgid "Chose Extended-Info Style"
msgstr "选择扩展信息风格"

msgid "Chose Skin Design"
msgstr "选择皮肤设计"

msgid "Circle Gradient"
msgstr "圆形梯度"

msgid "Circle Gradient without Frame"
msgstr "无框架圆梯度"

#, python-format
msgid "City '%s' not found! Please try another wording."
msgstr ""

msgid "Clock in Layer A"
msgstr "图层A时钟"

msgid "Clock in Layer B"
msgstr "图层B时钟"

msgid "Clock text"
msgstr "时钟文本"

msgid "Clock, Weather and Buttons"
msgstr "时钟,天气和按键"

msgid "Cobalt"
msgstr "深蓝色"

msgid "Color"
msgstr "颜色"

msgid "Color 1"
msgstr "颜色1"

msgid "Color 2"
msgstr "颜色2"

msgid "Color Examples"
msgstr "颜色实例"

msgid "Color Gradient"
msgstr "色彩渐变"

msgid "Color settings"
msgstr "颜色设置"

msgid "Console"
msgstr "控制台"

msgid "Contrast Layer Design"
msgstr "对比层设计"

msgid "Crimson"
msgstr "深紅色"

msgid "Cyan"
msgstr "青色"

msgid "Dark Colors"
msgstr "暗色"

msgid "Darkblue"
msgstr "暗蓝"

msgid "Darkbrown"
msgstr "深棕色"

msgid "Darkgrey"
msgstr "暗灰"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Defaults"
msgstr "默认"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Delete current Backup-Set?"
msgstr "删除当前备份集?"

msgid "Description text"
msgstr "描述文本"

msgid "Design settings"
msgstr "开发者模式设置"

msgid "Digital Fonts"
msgstr "数字字体"

#, python-format
msgid "Directory '%s' does not exist!"
msgstr ""

msgid "Disabled"
msgstr ""

msgid "Distance between Servicename and Eventname."
msgstr "服务名称和事件之间的距离."

msgid ""
"Distance between Servicenumber and Servicename or Eventname and Progressbar."
msgstr "服务号和名或事件和进度之间的距离."

msgid "Distance between the STB-Infos"
msgstr "机顶盒信息之间的距离"

msgid "Do you really want to reboot now?"
msgstr "是否要立刻重启?"

msgid "EMC"
msgstr "EMC"

msgid "EMC Movie List"
msgstr "EMC影片列表"

msgid "EMC/MovieList"
msgstr "EMC/电影列表"

msgid "EMC/MoviePlayer"
msgstr "EMC/电影播放器"

msgid "END"
msgstr "结束"

msgid "EPG"
msgstr "电子节目指南"

msgid "EPG, Channellist, Movielist"
msgstr "EPG,频道列表,影片列表"

msgid "EXIT"
msgstr "退出"

msgid "East"
msgstr ""

msgid "Emerald"
msgstr "翠绿色"

msgid ""
"Enable this option to display the wind speed, direction, 'feels like' "
"temperature and humidity."
msgstr ""

msgid "Enable to display the description of the menu entries."
msgstr ""

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Enhanced HD Option"
msgstr "高清增强选项"

msgid "Enhanced picon scaling"
msgstr "增强picon缩放"

msgid ""
"Enter a personalized API key for use with OpenWeatherMap (https://"
"openweathermap.org/)."
msgstr ""

msgid "Enter the location for your weather forecasts."
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"Error creating %s skin. HD skin is used!\n"
"\n"
msgstr ""
"创建皮肤%s失败，HD皮肤已使用\n"
"\n"

msgid "Error creating Preset! One or more Fonts are not available!"
msgstr "创建预置时出错!一个或多个字体不可用!"

msgid "Error creating Skin!"
msgstr "创建皮肤时出错!"

msgid "Error getting City ID"
msgstr ""

msgid "Error in Weatherinfo"
msgstr ""

msgid "Error, unknown Result!"
msgstr "错误,未知结果!"

msgid "Event Description"
msgstr "事件描述"

msgid "Event List"
msgstr "事件列表"

msgid "Event name text"
msgstr "事件名称文本"

msgid "Extended Info colors"
msgstr "扩展信息颜色"

msgid "Fahrenheit"
msgstr "华氏温度"

msgid "Field Distance"
msgstr "实地距离"

msgid "Finished color"
msgstr "完成颜色"

msgid "Fixed"
msgstr "固定"

#, python-format
msgid "Flash Memory free: %s MByte"
msgstr "可用闪存: %s兆字节"

msgid "Flat Gradient"
msgstr "平面梯度"

msgid "Flat Gradient without Frame"
msgstr "无框架平面梯度"

msgid "Focus left, big picon, 1 next Events"
msgstr "聚焦左边,大Picon,1个下一事件"

msgid "Focus left, description right"
msgstr "重点描述左侧"

msgid "Focus left, no picon, 5 next Events"
msgstr "聚焦左边,无Picon,5个下一事件"

msgid "Focus right, big picon, 1 next Events"
msgstr "聚焦右边,大Picon,1个下一事件"

msgid "Focus right, description left"
msgstr "重点描述右侧"

msgid "Focus right, no picon, 5 next Events"
msgstr "聚焦右边,无Picon,5个下一事件"

msgid "Font Examples"
msgstr "字体实例"

msgid "Font color"
msgstr "字体颜色"

msgid "Font color pseudo recording"
msgstr "伪录像字体颜色"

msgid "Font color recording"
msgstr "录像字体颜色"

msgid "Font color selected"
msgstr "选中项字体颜色"

msgid "Font color streaming"
msgstr "串流字体颜色"

msgid "Font scale [%]"
msgstr "字体缩放 [%]"

msgid "Font settings"
msgstr "字体设置"

msgid "Font type"
msgstr "字体类型"

msgid "Foreground"
msgstr "前景"

msgid "Frame Color"
msgstr "框架颜色"

msgid "Frame Color Transparency"
msgstr "边框颜色透明度"

msgid "Frame Layer Design"
msgstr "框架层设计"

msgid "Frame Size"
msgstr "框架大小"

msgid "Full HD (1920x1080)"
msgstr "全高清(1920x1080)"

#, python-format
msgid "Full HD (1920x1080) %s"
msgstr "全高清(1920x1080) %s"

msgid ""
"GUI needs a restart to apply a new skin.\n"
"Do you want to Restart the GUI now?"
msgstr ""
"图形用户界面需要重新启动来应用新皮肤.\n"
"是否要立刻重启图形用户界面?"

msgid "Generally"
msgstr "常规"

msgid "Glossy Effect"
msgstr "镜面效果"

msgid "Glossy Effect Color"
msgstr "镜面效果颜色"

msgid "Glossy Effect Intensity"
msgstr "镜面效果强度"

msgid "Glossy Effect Over Text"
msgstr "镜面效果文本"

msgid "Glossy Effect Position X"
msgstr "镜面效果位置X"

msgid "Glossy Effect Position Y"
msgstr "镜面效果位置Y"

msgid "Glossy Effect Size"
msgstr "镜面效果大小"

msgid "Graphical EPG"
msgstr "图形化EPG"

msgid "Graphical EPG style"
msgstr "图形EPG样式"

msgid "Green"
msgstr "绿色"

msgid "Green Colors"
msgstr "绿色"

msgid "Greyscale 1"
msgstr "灰度1"

msgid "Greyscale 10"
msgstr "灰度10"

msgid "Greyscale 11"
msgstr "灰度11"

msgid "Greyscale 12"
msgstr "灰度12"

msgid "Greyscale 13"
msgstr "灰度13"

msgid "Greyscale 2"
msgstr "灰度2"

msgid "Greyscale 3"
msgstr "灰度3"

msgid "Greyscale 4"
msgstr "灰度4"

msgid "Greyscale 5"
msgstr "灰度5"

msgid "Greyscale 6"
msgstr "灰度6"

msgid "Greyscale 7"
msgstr "灰度7"

msgid "Greyscale 8"
msgstr "灰度8"

msgid "Greyscale 9"
msgstr "灰度9"

msgid "HELP"
msgstr "帮助"

msgid "HOME"
msgstr "主页"

msgid "HandelGotD Fonts"
msgstr "HandelGotD 字体"

msgid "Hide PVR State"
msgstr "隐藏PVR状态"

msgid "INFO"
msgstr "信息"

#, python-format
msgid ""
"If you can see this then is your receiver compatible.\n"
"Do you want change from %s to %s - skin resolution?"
msgstr ""
"如果你能看到菜单,说明你的接收器兼容此更改.\n"
"是否要从 %s 更改为 %s - 皮肤分辨率？"

msgid ""
"Improved the picon scaling quality.\n"
"(no restart required)"
msgstr ""
"提高picon的缩放质量\n"
"(不需要重新启动)"

msgid "In Moviebar"
msgstr "在影片栏"

msgid "Indigo"
msgstr "靛蓝"

msgid "Individual Settings (only for some individual skinned screens)"
msgstr "个人设置（仅用于一些个人皮肤的屏幕）"

msgid "Info: Setting applies not for EMC."
msgstr "信息:设置不适用于EMC."

msgid "InfoBar"
msgstr "主信息栏"

msgid "InfoBar/SecondInfobar"
msgstr "第二信息栏"

msgid "InfoBar/SecondInfobar/Moviebar"
msgstr "信息栏/第二信息栏/影片栏"

msgid "Infobar, Moviebar"
msgstr "信息栏,电影播放器"

msgid "Information"
msgstr "信息"

msgid "Install Package not found!"
msgstr "没有找到安装软件包!"

#, python-format
msgid ""
"Installation error!\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"安装错误!\n"
"\n"
"%s"

msgid "Installing ..."
msgstr "正在安装..."

msgid "Item Distance"
msgstr "项目距离"

msgid "LCD"
msgstr "液晶显示器"

msgid "Label text"
msgstr "标签文本"

msgid "Large"
msgstr "大号"

msgid "Large text"
msgstr "大号文本"

msgid "Layer A (main layer)"
msgstr "图层A（主图层）"

msgid "Layer A and B same height, Clock in Layer A"
msgstr "图层 A 和 B 同样高度，时钟在图层 A"

msgid "Layer A and B same height, Clock in Layer B"
msgstr "图层A和B同样高度,时钟在图层 B"

msgid "Layer B (secondary layer)"
msgstr "图层B（第二层）"

msgid "Left"
msgstr "左边"

msgid "Lime"
msgstr "青柠色"

msgid "Location Selection"
msgstr ""

msgid "MENU"
msgstr "菜单"

msgid "MSN weather"
msgstr ""

msgid "Magenta"
msgstr "洋紅色"

msgid "Magenta 1"
msgstr ""

msgid "Magenta 2"
msgstr ""

msgid "Mandarin"
msgstr "橘红色"

msgid "Mauve"
msgstr "紫红色"

msgid "Mediumblue"
msgstr "中蓝"

msgid "Menu"
msgstr "菜单"

msgid "Menu Symbol"
msgstr "菜单符号"

msgid "Menu entry text"
msgstr "菜单项文本"

msgid "Meteo Icons"
msgstr ""

msgid "MetrixWeather API key"
msgstr ""

msgid "MetrixWeather animations speed"
msgstr "天气动画速度"

msgid "MetrixWeather icon night switch"
msgstr ""

msgid "MetrixWeather city name"
msgstr ""

msgid "MetrixWeather icon path"
msgstr ""

msgid "MetrixWeather icon style"
msgstr ""

msgid "MetrixWeather service"
msgstr ""

msgid "Midnight"
msgstr "深色"

msgid "Movie List style"
msgstr "电影列表样式"

msgid "My Backup Description"
msgstr "我的备份描述"

#, python-format
msgid "My Backup No. %d"
msgstr "我的备份第 %d 个"

msgid "My Backup Number"
msgstr "我的备份数"

#, python-format
msgid "My Backup Saved:   %s"
msgstr "我的备份保存:   %s"

#, python-format
msgid "My Last Backup Entry:   %s"
msgstr "我最后备份的条目:   %s"

#, python-format
msgid "My Last Restored Entry:   %s"
msgstr "我最后恢复的条目:   %s"

msgid "MyMetrixLite"
msgstr "MyMetrixLite设置"

msgid "N/A"
msgstr "无"

msgid "Navy"
msgstr "深蓝"

msgid "Next"
msgstr ""

msgid "No"
msgstr "否"

#, python-format
msgid ""
"No Backup-File found!\n"
"( %s )"
msgstr ""
"没有找到备份文件!\n"
"( %s )"

msgid "No Backup-Set found!"
msgstr "没有找到备份集!"

msgid "No Design"
msgstr "没有设计方案"

msgid "No description available."
msgstr "无描述可用."

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "North"
msgstr ""

msgid "Northeast"
msgstr ""

msgid "Northwest"
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"Not enough free flash memory to create the new %s skin files. ( %d kb is "
"required )"
msgstr "可用闪存不足,无法创建新的%s皮肤文件.(需要%d kb)"

#, python-format
msgid ""
"Not enough free flash memory to install the %s icons. ( %d MB is required )"
msgstr "没有足够的可用闪存来安装%s图标.(需要%d MB)"

msgid "OK"
msgstr "确定"

msgid "OSD settings"
msgstr "OSD菜单设置"

msgid "Off"
msgstr "关"

msgid "Offset picon position x"
msgstr "Picon偏移位置x"

msgid "Offset picon position y"
msgstr "Picon偏移位置y"

msgid "Offset picon size"
msgstr "Picon偏移大小"

msgid "Olive"
msgstr "黄褐色"

msgid "One Layer Design"
msgstr "单层设计"

msgid "Open-Meteo Wetter"
msgstr ""

msgid "OpenWeatherMap"
msgstr ""

msgid "Orange"
msgstr "橙色"

msgid "Other settings"
msgstr "其他设置"

msgid "Other text"
msgstr "其他文本"

msgid "Output text"
msgstr "输出文本"

msgid "Overwrite current Backup-Set?"
msgstr "覆盖当前备份集?"

msgid "Overwrite current Settings?"
msgstr "覆盖当前设置?"

msgid "Pink"
msgstr "粉红色"

msgid "Please enter new name:"
msgstr "请输入新名称:"

msgid "Please wait whilst feeds state is checked."
msgstr "正在检查源状态,请稍候..."

msgid "Position"
msgstr "位置"

msgid "Position PVR State"
msgstr "PVR状态位置"

msgid ""
"Powered by\n"
"-----------------\n"
"msn weather (https://www.msn.com)\n"
"and\n"
"OpenWeatherMap (https://openweathermap.org)\n"
"and\n"
"Open-Meteo (https://open-meteo.com/en)"
msgstr ""

msgid "Primetime"
msgstr "黄金时段"

msgid "Progress bar"
msgstr "进度栏"

msgid "Quick Setup"
msgstr "快速设置"

#, python-format
msgid "RAM-Free: %s MB"
msgstr "可用内存: %s MB"

msgid "Raleway Fonts"
msgstr "Raleway字体"

#, python-format
msgid "Ready to install %s ?"
msgstr "是否准备安装%s?"

#, python-format
msgid "Ready to remove %s ?"
msgstr "是否准备删除%s?"

msgid "Recording color"
msgstr "录像颜色"

msgid "Red"
msgstr "红色"

msgid "Red Colors"
msgstr "红色"

msgid "Refresh interval"
msgstr ""

msgid "Regular"
msgstr "Regular(常规)"

msgid "RegularLight"
msgstr "Regularlight(常规 )"

msgid "Removing ..."
msgstr "正在移除..."

msgid "Replacement"
msgstr "代替"

msgid "Restart GUI"
msgstr "重启GUI"

msgid "Restore"
msgstr "还原"

#, python-format
msgid "Restoring Backup-Set %d ..."
msgstr "正在还原备份集 %d ..."

msgid "Right"
msgstr "右边"

msgid "Royal Blue"
msgstr "皇家蓝"

msgid "Running Text Parameter"
msgstr "运行文本参数"

msgid "STB-Info"
msgstr "机顶盒信息"

#, python-format
msgid "SYS-Temp: %s"
msgstr "系统温度: %s"

msgid "Satellite"
msgstr "卫星"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Screen title separating line"
msgstr "屏幕标题分割线"

msgid "Screen title text"
msgstr "屏幕标题文本"

msgid "Screens"
msgstr "屏幕"

msgid "Screens, Plugins"
msgstr "屏幕,插件"

msgid "Scrollbar Border width"
msgstr "滚动条边框宽度"

msgid "Scrollbar Slider"
msgstr "滚动条滑块"

msgid "Scrollbar Slider width"
msgstr "滚动条宽度"

msgid "Search for City ID please wait..."
msgstr ""

msgid "Search for your City"
msgstr ""

msgid ""
"Select 'Yes' to also display MetrixWeather in the 'MoviePlayer' InfoBar "
"screen."
msgstr ""

msgid "Select 'Yes' to display your cityname in MetrixWeather"
msgstr ""

msgid ""
"Select 'Yes' to enable the addition of MetrixWeather to the InfoBar screen."
msgstr ""

msgid "Select Your Location"
msgstr "选择您的位置"

msgid "Select the animations speed for the animated icons."
msgstr ""

msgid ""
"Choose whether the 'night switch' should be activated or not. Some icons are "
"then displayed as night icons with moon."
msgstr ""

msgid "Select the number of days of weather forecast to be displayed."
msgstr ""

msgid ""
"Select the path to where the MetrixWeather icons can be found. This path "
"cannot be empty!"
msgstr ""

msgid "Select the preferred weather service to supply the weather information."
msgstr ""

msgid "Select the style of MetrixWeather icons to be used."
msgstr ""

msgid "Select the temperature unit to be used for temperature displays."
msgstr ""

msgid ""
"Select this option to save that last obtained weather data locally. This is "
"used to initialize the data immediately after restart while updated data is "
"being fetched."
msgstr ""

msgid "Selection bar"
msgstr "选择栏"

msgid "Service"
msgstr "频道"

msgid "Service Description"
msgstr "频道描述"

msgid "Service List"
msgstr "频道列表"

msgid "Set default values"
msgstr ""

msgid "Set number of tuner automatically"
msgstr "设置自动调谐器数"

msgid "Set number of tuner manually"
msgstr "设置手动调谐器数"

msgid "Set picon sharpness"
msgstr "设置PICON锐度"

msgid "Set primetime in graphical epg settings."
msgstr "在图形EPG设置中设置黄金时段."

msgid "SetrixHD"
msgstr "高清设定线"

msgid ""
"Setting is the same as\n"
"'"
msgstr ""
"设置是相同的\n"
"'"

msgid "Settings successfully restored."
msgstr "设置成功恢复."

msgid "Show Background"
msgstr "显示背景"

msgid "Show CAID"
msgstr "显示CAID"

msgid "Show CPU-Load"
msgstr "显示处理器负载"

msgid "Show CPU-Temp"
msgstr "显示CPU温度"

msgid "Show ChannelName"
msgstr "显示频道名称"

msgid "Show ChannelNumber"
msgstr "显示频道编号"

msgid "Show Clock"
msgstr "显示时钟"

msgid "Show Cover in Infobar"
msgstr "在信息栏显示封面"

msgid "Show Cover in Media Center"
msgstr "在媒体中心显示封面"

msgid "Show Cover in Movie Selection"
msgstr "在影片选择中显示封面"

msgid "Show ECM TIME"
msgstr "显示ECM时间"

msgid "Show Extended-Info"
msgstr "显示扩展信息"

msgid "Show HOPS"
msgstr "显示HOPS"

msgid "Show Menu Buttons"
msgstr "显示菜单按键"

msgid "Show Menu Scrollinfo"
msgstr "显示菜单滚动信息"

msgid "Show Movie Description"
msgstr "显示影片描述"

msgid "Show Movie Playback Time"
msgstr "显示影片播放时间"

msgid "Show MovieName"
msgstr "显示影片名称"

msgid "Show Orbital-Position"
msgstr "显示轨道位置"

msgid "Show PID"
msgstr "显示PID"

msgid "Show PROTOCOL"
msgstr "显示共享协议"

msgid "Show PROV"
msgstr "显示默认"

msgid "Show PVR status in MoviePlayer infobar"
msgstr "在MoviePlayer 信息栏显示PVR状态"

msgid "Show Picon in Movie Selection?"
msgstr "在电影选择中显示picon?"

msgid "Show Primetime Event"
msgstr "显示黄金时段事件"

msgid "Show READER"
msgstr "显示读卡器"

msgid "Show Record-State"
msgstr "显示录像状态"

msgid "Show SNR-Info"
msgstr "显示信噪比(SNR)信息"

msgid "Show SOURCE"
msgstr "显示源代码"

msgid "Show STB-Info"
msgstr "显示接收机信息"

msgid "Show SYS-Temp"
msgstr "显示系统温度"

msgid "Show Screen-Resolution"
msgstr "显示屏幕分辨率"

msgid "Show Scrollbar if more than one pages are available."
msgstr "如果超过一页可显示滚动条."

msgid "Show ServiceIcons"
msgstr "显示频道图标"

msgid "Show Space between Layer A and B"
msgstr "显示图层A和图层B之前的空间"

msgid "Show Tuner-Info"
msgstr "显示调谐器信息"

msgid "Show also in main layer?"
msgstr "在主层也显示?"

msgid "Show cityname in details"
msgstr ""

msgid "Show color buttons at top of the screen."
msgstr "在屏幕顶部显示颜色按钮."

msgid "Show detail"
msgstr ""

msgid "Show event colors if entry selected"
msgstr "如果条目选中则显示事件颜色"

msgid "Show extended Screen-Resolution"
msgstr "显示扩展屏幕分辨率"

msgid "Show forecast"
msgstr ""

msgid "Show free RAM"
msgstr "显示可用内存"

msgid "Show in Channel selection?"
msgstr "显示在频道选择?"

msgid "Show in EMC?"
msgstr "在EMC中显示?"

msgid "Show in Movie Center?"
msgstr "在电影中心?"

msgid "Show in MoviePlayer"
msgstr "在电影播放器中显示"

msgid ""
"Show info in main menu and context menu if more entries on next side.\n"
"(no restart required)"
msgstr ""
"在主菜单和上下文菜单中显示信息,如果下一个菜单有更多的条目.\n"
"(不需要重新启动)"

msgid "Show large Text on bottom of the screen"
msgstr "在屏幕底部显示大文本"

msgid "Show lower left Corner Layer"
msgstr "显示左下角层"

msgid "Show lower right Corner Layer"
msgstr "显示右下角层"

msgid "Show menu entry description"
msgstr ""

msgid ""
"Show only if available.\n"
"\n"
"Positions:\n"
msgstr ""
"可用时仅显示.\n"
"\n"
"位置:\n"

msgid "Show optional horizontal Layer"
msgstr "显示可选水平图层"

msgid "Show optional vertical Layer"
msgstr "显示可选垂直图层"

msgid "Show picons zoomed ?"
msgstr "显示Picon缩放?"

msgid "Show running text for description of the event."
msgstr "显示事件描述的运行文本."

msgid ""
"Show running text for event. If it flickers, try increasing the start delay."
msgstr "显示事件的运行文本.如果闪烁,尝试增加启动延迟."

msgid "Show running text?"
msgstr "显示运行的文本吗?"

msgid "Show scrollbar?"
msgstr "显示滚动条吗?"

msgid "Show upper left Corner Layer"
msgstr "显示左上角层"

msgid "Show upper right Corner Layer"
msgstr "显示右上角层"

msgid "Side by PVR-Symbol"
msgstr "PVR－符号侧"

msgid "Sienna"
msgstr "赭色"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Skin Design"
msgstr "皮肤设计"

msgid "Skin Design Buttons"
msgstr "皮肤设计按键"

msgid "Skin Design Examples"
msgstr "皮肤设置样本"

msgid "Skinpart are not available - can't be activated."
msgstr "皮肤部分不可用 - 无法激活."

msgid "Skinpart settings"
msgstr "皮肤部分设置"

msgid "Slider"
msgstr "滑块"

msgid "Small"
msgstr "小号"

msgid "Small text"
msgstr "小号文本"

msgid "Solid"
msgstr "固体"

msgid "Solid without Frame"
msgstr "固体无框架"

msgid "Sorry feeds are down for maintenance, please try again later."
msgstr "很抱歉,源数据已停止进行维护,请稍后再试."

msgid "South"
msgstr ""

msgid "Southeast"
msgstr ""

msgid "Southwest"
msgstr ""

msgid ""
"Specify how often MetrixWeather retrieves its data from the server. 'Once' "
"means the data will loaded only once after a GUI or system start."
msgstr ""

msgid "Speed"
msgstr "速度"

msgid "Standard"
msgstr "标准"

msgid "Standard Colors"
msgstr "标准颜色"

msgid "Standard Fonts"
msgstr "标准字体"

msgid "Standard Fonts greater"
msgstr "标准字体更大"

msgid "Standard HD (1280x720)"
msgstr "标准的高清(1280x720)"

msgid "Startdelay"
msgstr "启动延迟"

msgid "Static Icons"
msgstr ""

msgid "Steel"
msgstr "青灰色"

msgid "Stripe Layer Design"
msgstr "条纹层设计"

msgid "Style"
msgstr "样式"

msgid "TEST"
msgstr "测试"

msgid "TEXT"
msgstr "文本"

msgid "TV"
msgstr "电视"

msgid "Teal"
msgstr "深绿色"

msgid "Temperature unit"
msgstr ""

msgid "Terrestrial"
msgstr "地面波"

msgid "Test Resolution"
msgstr "测试分辨率"

msgid "Text Color"
msgstr "文本颜色"

msgid "Text Color Transparency"
msgstr "文本颜色透明度"

msgid "Text Font"
msgstr "文本字体"

msgid "Text Position"
msgstr "文本位置"

msgid "Text Size"
msgstr "文本大小"

msgid "Text Windowtitle"
msgstr "文本窗口标题"

msgid "Text in background"
msgstr "背景中的文本"

msgid ""
"The API key for OpenWeatherMap is not defined or invalid.\n"
"Please verify your input data.\n"
"Otherwise your settings won't be saved."
msgstr ""

msgid ""
"The city name is too short. More than 2 characters are needed for search."
msgstr ""

msgid "Time Line"
msgstr "时间轴"

msgid "Top"
msgstr "顶部"

msgid "Top of the screen"
msgstr "屏幕上方"

msgid "Top of the screen with current time"
msgstr "屏幕上方带有当前时间"

msgid "Transparency"
msgstr "透明度"

msgid "Transparent"
msgstr "透明"

msgid "Turquoise"
msgstr "蓝绿色"

msgid "Ultra HD (3840x2160)"
msgstr "超高清(3840x2160)"

#, python-format
msgid "Ultra HD (3840x2160) %s"
msgstr "超高清(3840x2160) %s"

msgid "Unknown error occurred!"
msgstr "发生未知错误!"

msgid "Use simple calculation"
msgstr "使用简单计算"

msgid "Vertical EPG"
msgstr "垂直EPG"

msgid "Violet"
msgstr "紫罗兰色"

msgid "Watched color"
msgstr "观看颜色"

msgid "Weather Settings Actions"
msgstr ""

msgid "Weather settings"
msgstr "天气设置"

msgid "Weather week text"
msgstr "天气预报字体"

msgid "West"
msgstr ""

msgid "Where do you want to get the MetrixWeather icons?"
msgstr ""

msgid "White"
msgstr "白色"

msgid "Width"
msgstr "宽度"

msgid "XPicons"
msgstr "220x132"

msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

msgid "Yellow Colors"
msgstr "黄色"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "Yes, show screens"
msgstr "是,屏幕显示"

#, python-format
msgid ""
"You can create up to 99 Backup-Sets.\n"
"Stored in:\n"
"%s"
msgstr ""
"您最多可以创建99个备份集.\n"
"存储于:\n"
"%s"

msgid "You can here assign an individual name."
msgstr "您可以在此处分配个人名称."

msgid "You have the'HbbTV Plugin' installed.\n"
msgstr "已安装HbbTV插件\n"

#, python-format
msgid ""
"Your %s %s is not connected to the internet, please check your network "
"settings and try again."
msgstr "您的 %s %s 未连接到互联网,请检查您的网络设置,然后重试."

msgid "Your enhanced hd settings are inconsistent. Please check this."
msgstr "扩展高清设置不兼容,请检查."

msgid "ZZZPicons"
msgstr "400x220"

msgid "Zoom"
msgstr "预览"

msgid "and"
msgstr "和"

msgid "disabled"
msgstr "禁用"

msgid "graphical EPG"
msgstr "图形化EPG"

msgid "height"
msgstr "高度"

msgid "helptext"
msgstr "帮助文本"

msgid "in Image included Fonts"
msgstr "在固件中包含字体"

msgid "in Menus"
msgstr "在菜单中"

msgid "in Menus and Screens"
msgstr "在菜单和屏幕中"

msgid "in Screens"
msgstr "在屏幕上"

msgid "in Skin included Fonts"
msgstr "在皮肤中包含字体"

msgid "left"
msgstr "左边"

msgid "mini TV"
msgstr "迷你电视"

msgid "more Events or 'mini TV' greater"
msgstr "更多事件或'mini TV'更大"

msgid "now"
msgstr "现在"

msgid "off"
msgstr "关"

msgid "openATV configuration tool for MetrixHD"
msgstr "metrixHD配置工具"

msgid "please wait..."
msgstr "请稍等..."

msgid "pos x"
msgstr "位置 x"

msgid "pos y"
msgstr "位置 y"

msgid "pos z"
msgstr "位置 z"

msgid "right"
msgstr "右边"

msgid "selected"
msgstr "已选"

msgid "width"
msgstr "宽度"

#~ msgid ""
#~ "Powered by\n"
#~ "-----------------\n"
#~ "msn weather\n"
#~ "(https://www.msn.com)\n"
#~ "and\n"
#~ "OpenWeatherMap\n"
#~ "(https://openweathermap.org)"
#~ msgstr ""
#~ "技术支持\n"
#~ "-----------------\n"
#~ "msn天气\n"
#~ "(https://www.msn.com)\n"
#~ "和\n"
#~ "开放气象图\n"
#~ "(https://openweathermap.org)"

#~ msgid "--- additional files start ---\n"
#~ msgstr "--- 附加文件起点 ---\n"

#~ msgid "Backup "
#~ msgstr "备份 "

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "New calculated file is "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "新计算文件是 "

#~ msgid "No files found or files already exist."
#~ msgstr "没有发现文件或文件已存在."

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "--- additional files end ---\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "--- 附加文件末尾 ---\n"
#~ "\n"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "One or more %s icons are missing. Using HD icons for this.\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "找不到对应的%s图标，使用默认的HD图标\n"
#~ "\n"

#~ msgid "Meteo"
#~ msgstr "天气预报"

#~ msgid "Next:"
#~ msgstr "接下来:"

#~ msgid "Experimental picon scaling"
#~ msgstr "测试picon缩放"

#~ msgid ""
#~ "Set to 'Yes' if you have poor scaling quality - experimental.\n"
#~ "(no restart required)"
#~ msgstr ""
#~ "如果你想提升画质请按\"Yes\"-推荐.\n"
#~ "(无需重启)"

#~ msgid "Experimental picon sharpness"
#~ msgstr "测试picon清晰度"

#~ msgid ""
#~ "Improved the scaling quality - experimental.\n"
#~ "Info: < 1 = blurred and > 1 = sharpened image\n"
#~ "(no restart required)"
#~ msgstr ""
#~ "提高了缩放质量-测试.\n"
#~ "信息:＜1＝模糊＞1＝锐化图像\n"
#~ "(无需重新启动)"

#~ msgid ""
#~ "'\n"
#~ "in\n"
#~ "'"
#~ msgstr ""
#~ "'\n"
#~ "在\n"
#~ "'"

#~ msgid "Check ID"
#~ msgstr "检查ID"

#~ msgid ""
#~ "Cycle/failure indicator colors on widget:\n"
#~ "green - 6 times try to fetch weather data\n"
#~ "yellow - fetch weather data paused 5 mins\n"
#~ "red - fetch weather data aborted after 6 times green and yellow\n"
#~ "(if red -> press 'save' for refresh)"
#~ msgstr ""
#~ "小部件上的周期/故障指示器颜色:\n"
#~ "绿色键-尝试抓取了6次天气数据\n"
#~ "黄色键-暂停抓取天气数据5分钟\n"
#~ "红色键-抓取天气数据6次绿色键和黄色键后中止\n"
#~ "（如为红色键->按'保存'键进行刷新）"

#~ msgid " (no restart required)"
#~ msgstr " (不需要重新启动)"

#~ msgid "MetrixWeather Service"
#~ msgstr "天气服务"

#~ msgid "Choose your preferred weather service"
#~ msgstr "选择您喜欢的气象服务"

#~ msgid "MetrixWeather City Name"
#~ msgstr "城市名称"

#~ msgid ""
#~ "Your place for weather determination. Press TEXT or OK to enter the city "
#~ "name"
#~ msgstr "在你决定天气的地方.按TEXT键或OK键输入城市名称"

#~ msgid "MetrixWeather ID"
#~ msgstr "天气ID"

#~ msgid "Get your local MetrixWeather ID from https://openweathermap.org/"
#~ msgstr "从https://openweathermap.org获取您当地的Metrix天气ID/"

#~ msgid "MetrixWeather APIKEY"
#~ msgstr "天气API密钥"

#~ msgid "Get your local MetrixWeather APIKEY from https://openweathermap.org/"
#~ msgstr "从https://openweathermap.org获取本地Metrix天气API密钥/"

#~ msgid ""
#~ "If the file 'ID_APIKEY.apidata' exists in the '/tmp/' folder,\n"
#~ "imported these data automatically on '"
#~ msgstr ""
#~ "如果文件'ID_APIKEY. apidata'存在于'/tmp/文件夹中',\n"
#~ "则自动导入这些数据 '"

#~ msgid ""
#~ "' function.\n"
#~ "\n"
#~ "(e.g. '2911298_a4bd84726035d0ce2c6185740617d8c5.apidata')"
#~ msgstr ""
#~ "' 功能.\n"
#~ "\n"
#~ "(例如'2911298_a4bd84726035d0ce2c6185740617d8c5.apidata')"

#~ msgid "Unit"
#~ msgstr "单位"

#~ msgid "Set your preferred temperature unit."
#~ msgstr "设置您首选的温度单位."

#~ msgid "MetrixWeather animatedWeather type"
#~ msgstr "天气动画"

#~ msgid "Get your MetrixWeather AnimatedWeather."
#~ msgstr "让你的Metrix天气显示动画."

#~ msgid "Set your animations speed."
#~ msgstr "设置动画速度."

#~ msgid "Refresh Interval (min)"
#~ msgstr "刷新间隔(分钟)"

#~ msgid "If set to '0', fetch weather data only at system(gui) start."
#~ msgstr "如果设置为'0',则只在系统(GUI)启动时获取天气数据."

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Get weather data failure:\n"
#~ "%s"
#~ msgstr ""
#~ "获取天气数据失败:\n"
#~ "%s"

#, python-format
#~ msgid "Current weather id:   %s\n"
#~ msgstr "当前天气id:   %s\n"

#, python-format
#~ msgid "City:   %s,   "
#~ msgstr "城市：  %s,   "

#, python-format
#~ msgid "Temp:   %s,   "
#~ msgstr "温度:   %s,   "

#, python-format
#~ msgid "max:   %s,   "
#~ msgstr "最大值:   %s,   "

#, python-format
#~ msgid "min:   %s"
#~ msgstr "最小值:   %s"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Cant get weather id:\n"
#~ "%s"
#~ msgstr ""
#~ "无法获取天气id: \n"
#~ "%s"

#~ msgid "Please wait, get weather data ..."
#~ msgstr "正在获取天气数据,请稍候..."

#~ msgid "Wrong import file ..."
#~ msgstr "错误的导入文件..."

#~ msgid "Enter text to search city"
#~ msgstr "输入文本以搜索城市"

#~ msgid "MSN"
#~ msgstr "MSN"

#~ msgid "openweather"
#~ msgstr "开放式天气预报"

#~ msgid "scale"
#~ msgstr "缩放"

#~ msgid "size"
#~ msgstr "大小"

#~ msgid "50/50"
#~ msgstr "50/50"

#~ msgid "Forecast"
#~ msgstr "预报"

#~ msgid "Set the number of days for the weather forecast."
#~ msgstr "设置天气预报预报天数."

#~ msgid "Detail"
#~ msgstr "详细信息"

#~ msgid "Show wind speed and direction, feels like temperature and humidity."
#~ msgstr "显示风速和风向,体感温度和湿度."

#~ msgid "Weekday"
#~ msgstr "工作日"

#~ msgid "Show week days."
#~ msgstr "显示星期."

#~ msgid " = mini TV on)"
#~ msgstr " = 在迷你电视)"

#~ msgid "%s darker than background"
#~ msgstr "%s 比背景暗"

#~ msgid ""
#~ "'\n"
#~ "("
#~ msgstr ""
#~ "'\n"
#~ "("

#~ msgid "Calculating additional files"
#~ msgstr "计算其他文件"

#~ msgid "Channel list service mode*"
#~ msgstr "频道列表服务方式*"

#~ msgid "Check is Weather date local date"
#~ msgstr "检查天气日期是当地日期"

#~ msgid "Enable Color Gradient"
#~ msgstr "启用颜色渐变"

#~ msgid ""
#~ "File list:\n"
#~ "\n"
#~ "%s"
#~ msgstr ""
#~ "文件列表:\n"
#~ "\n"
#~ "%s"

#~ msgid "GraphicalEPG settings"
#~ msgstr "图形EPG设置"

#~ msgid "If actively output '+' before temperature."
#~ msgstr "如果激活输出'+'在温度之前."

#~ msgid "Movie List Setup"
#~ msgstr "电影列表设置"

#~ msgid "Picture in graphics"
#~ msgstr "图形中图片"

#~ msgid "Show '+' before temperature"
#~ msgstr "在温度前显示+"

#~ msgid "Show in graphical EPG?"
#~ msgstr "显示在图形EPG?"

#~ msgid "Simple"
#~ msgstr "简单"

#~ msgid "Use slim screen"
#~ msgstr "使用超薄屏幕"

#~ msgid "same as background"
#~ msgstr "相同背景"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "File will used to create the full-hd-skin\n"
#~ "(use unchanged 'skin_10_user.xml' as template)"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "文件将用于创建全高清皮肤\n"
#~ "（使用未改变的'skin_10_user.xml'作为模板）"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "in the\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "在\n"

#~ msgid "            Color"
#~ msgstr "        颜色"

#~ msgid "            Transparency"
#~ msgstr "        透明度"

#~ msgid "        Background"
#~ msgstr "        背景"

#~ msgid "        CLOCKWIDGET"
#~ msgstr "        时钟部件"

#~ msgid "        Color"
#~ msgstr "        颜色"

#~ msgid "        Color 1"
#~ msgstr "        颜色 1"

#~ msgid "        Color 2"
#~ msgstr "        颜色 2"

#~ msgid "        Font color"
#~ msgstr "        字体颜色"

#~ msgid "        Font color pseudo recording"
#~ msgstr "        伪录像字体颜色"

#~ msgid "        Font color recording"
#~ msgstr "        录像字体颜色"

#~ msgid "        Font color selected"
#~ msgstr "        选中项字体颜色"

#~ msgid "        Font color streaming"
#~ msgstr "        串流字体颜色"

#~ msgid "        Font scale [%]"
#~ msgstr "        字体缩放 [%]"

#~ msgid "        Font type"
#~ msgstr "        字体类型"

#~ msgid "        ServicelnfoForlnfobar"
#~ msgstr "        信息栏"

#~ msgid "        Transparency"
#~ msgstr "        透明度"

#~ msgid "        Volume"
#~ msgstr "        音量"

#~ msgid "    Accent colors"
#~ msgstr "    强调色"

#~ msgid "    Background"
#~ msgstr "    背景"

#~ msgid "    Button text"
#~ msgstr "    按键文本"

#~ msgid "    Buttons"
#~ msgstr "    按键"

#~ msgid "    Clock in Layer A"
#~ msgstr "    图层 A 时钟"

#~ msgid "    Clock in Layer B"
#~ msgstr "    图层 B 时钟"

#~ msgid "    Clock text"
#~ msgstr "    时钟文本"

#~ msgid "    Console"
#~ msgstr "    控制台"

#~ msgid "    Description text"
#~ msgstr "    描述文本"

#~ msgid "    Event name text"
#~ msgstr "    事件名称文本"

#~ msgid "    Extended Info colors"
#~ msgstr "    扩展信息颜色"

#~ msgid "    Finished color"
#~ msgstr "    成品颜色"

#~ msgid "    Fixed"
#~ msgstr "    固定"

#~ msgid "    Font color"
#~ msgstr "        字体颜色"

#~ msgid "    Font color transparency"
#~ msgstr "        字体颜色透明度"

#~ msgid "    Foreground"
#~ msgstr "    前景"

#~ msgid "    Label text"
#~ msgstr "    标签文本"

#~ msgid "    Large text"
#~ msgstr "    大号文本"

#~ msgid "    Menu entry text"
#~ msgstr "    菜单项文本"

#~ msgid "    Other text"
#~ msgstr "    其他文本"

#~ msgid "    Output text"
#~ msgstr "    输出文本"

#~ msgid "    Progress bar"
#~ msgstr "    进度栏"

#~ msgid "    Recording color"
#~ msgstr "    录像颜色"

#~ msgid "    Replacement"
#~ msgstr "    代替"

#~ msgid "    Screen title text"
#~ msgstr "    屏幕标题文本"

#~ msgid "    Selection bar"
#~ msgstr "    选择栏"

#~ msgid "    Service"
#~ msgstr "    频道"

#~ msgid "    Service Description"
#~ msgstr "    频道描述"

#~ msgid "    Show event colors if entry selected"
#~ msgstr "    如果条目选中则显示事件颜色"

#~ msgid "    Small text"
#~ msgstr "    小号文本"

#~ msgid "    Watched color"
#~ msgstr "    观看颜色"

#~ msgid "    example"
#~ msgstr "    实例"

#~ msgid "   height"
#~ msgstr "    高度"

#~ msgid "   pos x"
#~ msgstr "    位置 x"

#~ msgid "   pos y"
#~ msgstr "    位置 y"

#~ msgid "   pos z"
#~ msgstr "    位置 z"

#~ msgid "   width"
#~ msgstr "    宽度"

#~ msgid "  Event Description"
#~ msgstr "    事件描述"

#~ msgid "  Event List"
#~ msgstr "    事件列表"

#~ msgid "  Time Line"
#~ msgstr "    时间轴"

#~ msgid ",   Date is valid:   %s"
#~ msgstr ",   日期有效   %s"

#~ msgid ""
#~ "===== Individual Settings (only for some individual skinned screens) "
#~ "==============================="
#~ msgstr "======  个人设置（仅用于一些个人皮肤的屏幕） ======"

#~ msgid " aborted, to many errors ..."
#~ msgstr " 中止,出现许多错误..."

#~ msgid "Animation Setup"
#~ msgstr "动画设置"

#~ msgid "Between Clock and Weather"
#~ msgstr "时钟和天气之间"

#~ msgid "Block Layer Design"
#~ msgstr "块层设计"

#~ msgid ""
#~ "Can you see this, then is the receiver ready for FHD - skin.\n"
#~ "\n"
#~ "Do you want to change from HD to FHD - skin?"
#~ msgstr ""
#~ "你能看到这个,然后就是接收器准备好全高清-皮肤.\n"
#~ "\n"
#~ "是否要从高清更改到全高清－皮肤？"

#~ msgid "Change Number of Lines in Movie Selection"
#~ msgstr "更改影片选择中的行数"

#~ msgid ""
#~ "ChannelSelection   "
#~ "-----------------------------------------------------------------------------------"
#~ msgstr ""
#~ "频道选择   "
#~ "------------------------------------------------------------------------------"

#~ msgid ""
#~ "Channelselection  "
#~ "-----------------------------------------------------------------------------------"
#~ msgstr ""
#~ "频道选择  "
#~ "------------------------------------------------------------------------------"

#~ msgid ""
#~ "Clock and Weather, Buttons  "
#~ "---------------------------------------------------------------------------"
#~ msgstr ""
#~ "时钟和天气,按键  "
#~ "---------------------------------------------------------------------------"

#~ msgid "Current weather data:   %s\n"
#~ msgstr "当前天气数据:   %s\n"

#~ msgid ""
#~ "EMC   "
#~ "------------------------------------------------------------------------------------------------------"
#~ msgstr ""
#~ "EMC    "
#~ "-------------------------------------------------------------------------------------------"

#~ msgid ""
#~ "EMC Movie List  "
#~ "-------------------------------------------------------------------------------------"
#~ msgstr ""
#~ "EMC影片列表  "
#~ "---------------------------------------------------------------------------------------"

#~ msgid ""
#~ "EMC/MoviePlayer   "
#~ "------------------------------------------------------------------------------------"
#~ msgstr ""
#~ "EMC/电影播放器  "
#~ "------------------------------------------------------------------------------------"

#~ msgid ""
#~ "EPG, Channellist, Movielist  "
#~ "--------------------------------------------------------------------------------"
#~ msgstr ""
#~ "EPG,频道列表,影片列表  "
#~ "--------------------------------------------------------------------------------"

#~ msgid "Enable FHD"
#~ msgstr "启用全高清"

#~ msgid ""
#~ "Error creating FHD-Skin. HD-Skin is used!\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "创建全高清皮肤时出错.使用高清皮肤!\n"
#~ "\n"

#~ msgid "FHD-Option"
#~ msgstr "全高清选项"

#~ msgid ""
#~ "FHD-Option   "
#~ "------------------------------------------------------------------------------------------------"
#~ msgstr ""
#~ "全高清选项  "
#~ "-------------------------------------------------------------------------------------------"

#~ msgid "Font color transparency"
#~ msgstr "字体颜色透明度"

#~ msgid "Get your local MetrixWeather APIKEY from https://thermopenweaap.org/"
#~ msgstr "从https://thermpenweaap.org获取本地Metrix天气API密钥/"

#~ msgid "Get your local MetrixWeather ID from www.mymetrix.de"
#~ msgstr "从www.mymetrix.de获取本地Metrix天气ID"

#~ msgid ""
#~ "Global  "
#~ "-----------------------------------------------------------------------------------------------------"
#~ msgstr ""
#~ "全局  "
#~ "-----------------------------------------------------------------------------------------------------"

#~ msgid ""
#~ "Graphical EPG  "
#~ "---------------------------------------------------------------------------------------"
#~ msgstr ""
#~ "图形EPG  "
#~ "---------------------------------------------------------------------------------------"

#~ msgid ""
#~ "If you chose 'yes', then starts the resolution test.\n"
#~ "\n"
#~ "Can't you see the next message,\n"
#~ "the old resolution will automatically after 10 seconds restored."
#~ msgstr ""
#~ "如果您选择“是”,则开始分辨率测试.\n"
#~ "无法看到下一个消息,\n"
#~ "旧的分辨率将在10秒后自动恢复."

#~ msgid ""
#~ "InfoBar/SecondInfobar   "
#~ "------------------------------------------------------------------------------"
#~ msgstr ""
#~ "信息栏/第二信息栏   "
#~ "------------------------------------------------------------------------------"

#~ msgid ""
#~ "InfoBar/SecondInfobar/MoviePlayer   "
#~ "------------------------------------------------------------------"
#~ msgstr ""
#~ "信息栏/第二信息栏/影片栏     "
#~ "------------------------------------------------------------------"

#~ msgid ""
#~ "Infobar, Movieplayer  "
#~ "---------------------------------------------------------------------------------------"
#~ msgstr ""
#~ "信息栏,电影播放器   "
#~ "---------------------------------------------------------------------------------------"

#~ msgid "Layer A (main layer)  "
#~ msgstr "图层A（主图层） "

#~ msgid ""
#~ "Layer A (main layer)  "
#~ "--------------------------------------------------------------------------------"
#~ msgstr ""
#~ "图层 A （主图层）)  "
#~ "--------------------------------------------------------------------------------"

#~ msgid "Layer A(main layer)  "
#~ msgstr "图层A（主图层） "

#~ msgid ""
#~ "Layer B (secondary layer)  "
#~ "---------------------------------------------------------------------------"
#~ msgstr ""
#~ "图层 B （第二层） "
#~ "---------------------------------------------------------------------------"

#~ msgid "MetrixHDWeatherStandalone lookup for City "
#~ msgstr "MetrixHD城市天气独立查找 "

#~ msgid "MetrixHDWeatherStandalone lookup for ID "
#~ msgstr "MetrixHD天气独立查找ID "

#~ msgid ""
#~ "One or more FHD-Pixmaps are missing. Using HD-Pixmaps for this.\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "缺少一个或多个FHD-Pixmap.使用HD-Pixmaps.\n"
#~ "\n"

#~ msgid ""
#~ "One or more FHD-Pixmaps are missing. Using HD-Pixmaps for this.\n"
#~ "\n"
#~ "GUI needs a restart to apply a new skin.\n"
#~ "Do you want to Restart the GUI now?"
#~ msgstr ""
#~ "缺少一个或多个FHD-Pixmap.为此使用HD-Pixmaps.\n"
#~ "\n"
#~ "图形用户界面需要重新启动以应用新皮肤.\n"
#~ "是否要立即重新启动图形用户界面?"

#~ msgid " paused 5 mins, to many errors ..."
#~ msgstr " 暂停5分钟,许多错误..."

#~ msgid ""
#~ "STB-Info   "
#~ "------------------------------------------------------------------------------------------------"
#~ msgstr ""
#~ "机顶盒信息  "
#~ "------------------------------------------------------------------------------------------------"

#~ msgid ""
#~ "Screens, Plugins  "
#~ "-------------------------------------------------------------------------------------------"
#~ msgstr ""
#~ "屏幕，插件  "
#~ "-------------------------------------------------------------------------------------------"

#~ msgid "Show PVR State"
#~ msgstr "显示PVR状态"

#~ msgid "Show Resolution"
#~ msgstr "显示分辨率"

#~ msgid "Show more Rows in Movie Selection"
#~ msgstr "在影片选择中显示更多行"

#~ msgid ""
#~ "Skin Design   "
#~ "---------------------------------------------------------------------------------------"
#~ msgstr ""
#~ "皮肤设计   "
#~ "---------------------------------------------------------------------------------------"

#~ msgid ""
#~ "Skin Design   "
#~ "----------------------------------------------------------------------------------------------"
#~ msgstr ""
#~ "皮肤设置   "
#~ "---------------------------------------------------------------------------------------------"

#~ msgid "Skinparts"
#~ msgstr "皮肤部分"

#~ msgid "Temperature:   %s"
#~ msgstr "温度:   %s"

#~ msgid ""
#~ "Text Windowtitle  "
#~ "------------------------------------------------------------------------------------"
#~ msgstr ""
#~ "文本窗口标题  "
#~ "------------------------------------------------------------------------------------"

#~ msgid ""
#~ "Text in background  "
#~ "----------------------------------------------------------------------------------"
#~ msgstr ""
#~ "背景中的文本  "
#~ "---------------------------------------------------------------------------------"

#~ msgid ""
#~ "The installed 'HbbTV Plugin' is not compatible with the FHD-Skin.\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "安装的'HbbTV插件'与FHD-Skin不兼容.\n"
#~ "\n"

#~ msgid "Use part"
#~ msgstr "使用部分"

#~ msgid ""
#~ "Your flash space is to small.\n"
#~ "%d kb is not enough for creating new skin files. ( %d kb is required )"
#~ msgstr ""
#~ "闪存空间太小。\n"
#~ "%d kb不足以创建新的皮肤文件.（需要 %d kb）"

#~ msgid ""
#~ "Your free flash space is to small.\n"
#~ "%d MB is not enough to install the full-hd icons. ( %d MB is required )"
#~ msgstr ""
#~ "剩余闪存空间太小.\n"
#~ "%d MB 不足以安装全高清图标.（需要 %d MB）"

#~ msgid "Your full-hd settings are inconsistent. Please check this."
#~ msgstr "您的全高清设置不一致.请检查此项."

#~ msgid ""
#~ "in Image included Fonts  "
#~ "------------------------------------------------------------------------------------"
#~ msgstr ""
#~ "在固件中包含字体   "
#~ "---------------------------------------------------------------------------"

#~ msgid ""
#~ "in Skin included Fonts  "
#~ "-------------------------------------------------------------------------------------"
#~ msgstr ""
#~ "在皮肤中包含字体 "
#~ "----------------------------------------------------------------------------"
